如果你有一百萬...

琴日我有100萬
但我今日用15分鐘輸左80萬
我仲有20萬，應該點去錢搵錢？

點樣輸法?

根據哩個槓桿原理,有辦法15分鐘輸80萬,就有辦法贏80萬

係邊度跌低就係邊度企番起身

你點樣搵到1,000,000 再用返嗰個方法咪得囉

CALL 388